一人一句關於ex最難聽既說話

我ex唔會咁唔顧我感受嫁

死臭雞 返去搵返佢囉屌你老母

我一直都逼自己接受你

冇愛過你

你知唔知你煮野真係好難食

俾返錢你
(最後乜尻都冇）

你同我個ex一鳩樣

入左架啦